輿論戰、和理非升級立即展開！！咪撚俾政府抖氣！！

唔洗理政府講乜野，佢地既受眾唔係我地
千奇唔好focus佢地講咩
立即做文宣、長輩圖全面開打輿輪戰

推

因為開記招，恆指插多200點

林鄭係經濟罪魁禍首！！